[一丘] 不滿刪facebook上追糧影片 3名uber司機毆admin報仇

2016-11-28 17:23:00 HKT

被告何斌權
負責管理社交網站facebook「uber」群組的uber司機，早前刪去司機到uber辦公室「追糧」的影片，惹來部份司機不滿。8月22日他凌晨將車停在大埔充電站時被3名遭欠薪的uber司機拳打腳踢5分鐘，面頰、前額、頸部及雙手受傷。警方事後拘捕該三名行兇司機，他們今在粉嶺法院承認傷人罪，遭還柙候判。

被告何斌權（42歲）、張順恒（37歲）、及吳兆堅（30歲），承認案發日在大埔科技大道東Tesla充電站非法及惡意傷害林俊偉（42歲）。

辯方求情時指，三人分別被uber欠薪3萬、2萬及2.4萬元，他們與事主原不相識，但從網絡知悉事主鼓勵不發薪給被「欠糧」的uber司機，引起三人不滿。有被告認得事主車牌，事發當晚在充電站巧遇事主，遂上前與他理論，是事主出手打吳在先，三人才動手，三人沒使用武器，望能輕判。

裁判官指三人雖沒有使用武器，但三人圍毆一人屬加重刑罰因素，現索閱其背景報告，他們須還柙至下月19日判刑。

其中被告何斌權因「追糧」事件襲擊uber職員，今年9月承認普通襲擊罪被判罰款2,000元。

推 外賣果邊好多人被拖糧

不滿被bam, 眾巴打圍毆Admin

勇武

BTW call4van先係最高質

你講真架 .. 其實做外賣真係唔知點賺.
除非你講有人比幾十你健下身. . .

聽朋友講，Uber真係有拖糧情況

Agger

上次坐uber，撩個司機吹水
個司機係咁屌uber